少年玩微信遇上詐騙交友網站

少年玩微信認識了一位大陸美女，奇怪的是美女要求使用dawnhy聊天，美女自稱失戀需要少年陪她聊天。dawnhy網站最低的價錢為二十美金，幸好少年上開連登，知道可能係騙人的網站。

推

少年就是你

少年